點解的士佬一定係用Samsung

不解

唔識揀 行過去x訊嗰啲都係會叫你買三叔

賣返出去價值較低，少d 機會被人老笠

AN機的士台/CALL APP月費較IOS平

是咪黑底有啲綠色，可以當對講機用果個？

品味差

介面簡單易用
仲有個mon大大個

定係驚比人打劫防身用

認真老豆做的士佬 本身用ip7+ 番工四部三叔碌free全部裝唔到的士app

依家個個的士佬塊擋風一定有3-4部電話
再加一兩部tap 右耳聽即時chatroom
右耳聽order 加埋個計程錶 泊車後cam

搭次的士好似入咗飛機駕駛倉咁
有次唔小心脫口而出「pilot 左轉街口降落」

因為架車有石油氣罐

但係佢地有位降落都會fly around

好想知佢哋真係同屋企人朋友溝通嗰陣係用邊部

開咁多條usb線 唔怕chur爆電箱咩

因為有咩事 例如比人老笠個陣 可以DUM出去當炸彈咁用